香港正常人生SOP

22歲打工 ，30歲結婚
入息中位數為15000

1. 應該25歲就上車，月供10000，15年期
樓價應為200萬

2.住屋係每個人基本需要

港女
25歲搵到有錢佬 30歲有人就得

靚仔都一要有地訓

揾到男神未？

向緊美國隊長進發

受唔受溝

up 咩

留tg?

how to find u?

香港定香港島